好想快D睇痢狗失敗

一諗起佢地冇左古天奴 歐聯出局 英超7弟就想笑
75M買件水貨返黎都日日丁 場波仲要黑返黎
今個星期開始班垃圾廢精又要縮入個狗竇到哭波喪

唔洗快啲 想睇幾時都有得睇

都冇成功過

收皮啦屌你老母死獌狗

反利都要開新AC

幾時成功過

三個狗年之前

啱啱好

人地攞前4就打晒丁架啦 咩冇成功過牙
睇成今年都係比盡4弟 有盃攞叫晒佢地做契哥又點話
冇古天奴贏唔贏到波都成問題啦

場波點黑？

樓主講下自己咩迷?

其實樓主可否定義你心中的成功?

屌你啦
人地上季先拎左英超亞洲挑戰盃
尊重啦

樓主49000

歐聯出局 英超7弟就想笑 咁上年好多隊一出局就叫失敗左
75M買件水貨返黎都日日丁 咁盧卡古...

g持樓豬
賣盤重建g out

2017英超冠軍
利物浦

係咪好酸呀你?

你知就好 你捧個隊柒左30年啊
D老套野都費事成人講 但痢攞到英超未啊?

仲有 我捧邊隊關你撚事咩 起碼我唔會支持垃圾

緊係酸啦
英超亞洲挑戰盃咁難拎都拎到

咪拎左囉屌你

係酸你就收皮返狗區啦垃圾

波台風紀

D痢迷去晒同老母做忌?
做咩冇人型蜈蚣鞭我屍?
得隻假痢係到比人撚既

唔通你唔會返狗區?

咩叫撚 你咁叫撚, 不如你認左自己係原居民何律師先啦

咁你認唔認自己假痢啊ON9仔?
我叫痢迷入黎
唔係叫D扮垃圾既人黎啊

拎到英超未呀湊莉久

靜啦

轉晒去捧曼城啦

好想睇利狗成功

條on9捧個隊垃圾捧到英超亞洲挑戰盃都嬲嬲豬咁 話哂都全亞洲第一呀

做乜撚

垃圾猁垃圾猁，柒到彈起

話曬都贏英超冠軍李斯特城拎
你估流架

咁留意我利真係辛苦晒

利物浦有咩好值得酸
真心一問

駛撚定義咩 猁狗點都係廢架啦

獌13-14年=七弟
猁15-16年=？弟

摩狗排第二叫唔叫失敗？

我地利迷一早知球隊係中遊 希望大家唔好串77

獌13-14年=七弟
猁15-16年=咩弟

痢狗已經好失敗

你睇你嬲到
然後又搵獌頂

獌13-14年=七弟
猁15-16年=幾多弟啊

死獌狗收皮啦

我三十年獌痢雜種

其實盧sir是咪假痢🤔